當穆斯林人口到60-80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權。這樣的地區可能是伯明翰

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國0.6%、澳大利亞1.5%、加拿大1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥2%、德國3.7%、英國2.7%、西班牙4%、泰國4.6%、神州3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國8%、菲律賓5%、瑞典5%、瑞士4.3%、荷蘭5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列16%、俄羅斯15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞32.8%、波斯尼亞40%、乍得53.1%、黎巴嫩59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。

當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼86.1%、伊朗98%、伊拉克97%、巴基斯坦97%、巴勒斯坦99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗100%、索馬里100%、也門100%。

英國十分一恐怖分子來自伯明翰

【Now新聞台】英國國會大樓外恐襲案後，警方在伯明翰等地拘捕8人。本月初有報告指，英國全國有十分之一的恐怖分子來自伯明翰，當地更加被形容是恐怖罪行的溫床。

伯明翰位於西米德蘭茲郡，是繼倫敦後英國第二大城市，人口約為一百一十萬，其中有近兩成二人是穆斯林。

伯明翰東南部的斯帕布魯克地區，是其中一個穆斯林聚居地，佔了區內超過七成人口。有傳媒指現時每一百五十戶，只有一戶是英國本土白人。

有智庫組織本月初發表長達一千頁報告，指英國全國有十分之一的伊斯蘭恐怖分子，均是來自伯明翰五個區域，形容是恐怖罪行的溫床。

據統計，單是斯帕布魯克及周邊地區，過去二十年有26名恐怖分子被定罪，包括現年35歲的哈立德。他原本是克什米爾武裝分子，後來成為阿爾蓋達分支的成員，因為計劃策動比2005年7月英國地鐵和巴士連環爆炸更大規模的炸彈襲擊，哈立德在2013年判監18年。

伯明翰的學校教育亦面臨重大考驗，在校本條例推動多元文化包容背景下，市內多間學校幾年前亦遭伊斯蘭主義入侵，企圖讓擁有傳統穆斯林思想的人進入英國教育體系，事件被外界形容為木馬屠城，有傳個別學校更加涉嫌向學生灌輸伊斯蘭極端思想，遭英國政府勒令關閉。

蘋果叫中小企去伯明翰創業

【伯明翰】創業容易 中小企落腳

伯明翰一小學發生穆斯林與LGBT示威對抗，最高法院禁止雙方在附近示威

不嬲都覺得伯明翰好差

印尼？

又散播穆斯林fake news大把穆斯林國家冇行伊斯蘭教法啦

先唔講印尼 突尼西亞 大把非洲國家 甚至乎去到卡塔爾果一政教合一到極點嘅國家好多時都係有限度執行伊斯蘭法律

自己唔撚睇下書就出po 收皮啦

A Muslim convert who stabbed a man six times from behind as he walked towards a bus stop has revealed he heard voices saying 'The Muslim Leader' while in Birmingham.

Alex Davies, 26, stabbed Jaroslaw Poterucha six times from behind as he walked towards a bus stop in Levenshulme, Manchester, on August 12 2016.

The 26-year-old was seen on private premises at a military air base days after he repeatedly knifed the stranger in the neck in the street.

馬來西亞60%但好似冇咩特別
d馬拉妹仲好肯露

馬拉係世俗化咗

咁點美國都好多白人槍聲案殺左好多個人係米代表白人好危險？

你自己唔計下穆斯林佔世界幾多人口先出一個極端分子 同埋中東聖戰有幾多受極端伊斯蘭思想影響既非穆斯林國家既人支持？？？

係米我係咁po d白人槍撃案新聞就可以話白人好殘忍？

習近平冇做錯到

關支那咩事
明明係支那人入侵人地地方，然後將維族變少數民族

Birmingham school咁撚多左膠
正常
簡直係cultural studies 發源
報應

所以我越黎越覺得吸引香港移民根本對佢哋黎講百利而無一害
相對高學歷
世俗化（同穆斯林比）
有民主就唔搞事
普遍相對有錢
肯做同勤交稅（同阿拉伯人比）
一定英文水平（同東歐人比）
反共（同支那滲透大軍比）

印度中產移民其實都係類似咁既情況

伯明翰學派

英國想再溝返淡伊斯蘭人口%

其實有香港人去發明翰 溝淡伊斯蘭別人口係好事

伊斯蘭教的人同工黨行得好埋 所以伊斯蘭教嘅人多嘅地區 工黨候選人勝算大啲

蘇格蘭都末做到，北愛爾蘭血流成河

咁似西伯利亞潮文

呢啲on9學科真係唔知有咩存在意義